裝夠了人面識別鏡頭，就係運動失敗之時

政府只要拖到有一日，到處係鏡頭，就可以正式企硬然後大清算。勇武到時無辦法再做任何衝擊，一衝就會比人追查到逮捕。咁到時和理非亦都無用，因為政府係怕大量和理非支持勇武。

我係大陸見過，就算在山上點支煙，不久都會有班公安衝上山警告，仲可以知道你叫乜名等資料。所以大陸已無人敢衝。

唔想呢個運動輸，就要以保護私隱為理由禁止隨意裝鏡頭(雖然應該無用，但都要做)，甚至要以6.12阻擋立法會開會嘅決心，阻擋一切安裝。

大家切記，比人裝曬cam就同送左中無分別，整場運動輸掉變新疆。

可唔可以每次夢遊都破壞曬嗰邊啲人面識別鏡頭

唉

拆一裝百，搞唔掂

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

元朗 @2148

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

做人面識別既唔係個鏡頭，係背後個system做架

P牌都推